Android有新預覽 靚仔好多

facebook派嬲時睇到佢哋個主題係珍惜香港

你買完運到嚟香港先算
你有禁運嘅覺悟我就放喺度

起碼都博一博
感謝巴打